香港警察被共產黨揾做替死鬼

香港警察這次最笨的，就是去得太盡。

夾在習江兩派的角力中，警隊是奉命做事，可是也做傻事。香港人一般的共識是，維尼的命令到達不了香港，香港從特首到警隊，都聽命於江派的中聯辦。而維尼則表面上控制了軍隊。

用黑警殘暴鎮壓的目的，是要逼得香港大亂，誘使維尼派軍鎮壓，讓中美談判破裂，從而在十月的四中全會拉下維尼。

但是香港人用智慧和韌力卻頂住了。在基本上已經沒有警察維持秩序的情況下，香港人向全世界展示了優秀的公民社會，凸顯警察的殘暴無能。但對於要爭取的五大訴求，絲毫不放鬆。毅力強韌得驚人。

送中法案，如果是大馬華人，恐怕連嚷兩聲都沒有，早就過了。就因為香港人吵，才驚動了國際社會。發展到今天，不但適逢其會的牽涉進中美貿易戰裡，還可能會促成能癱瘓中國統治權的香港人權與民主法案。這一切，都在習江兩派的意料之外。

現在港警引進大陸武警混雜其中，罔顧法紀，殺人後製造自殺案毀屍滅跡，軟禁受害者家人，無差別毆打市民，男警搜女市民光天化日非禮，製造白色恐怖。

但是他們忘了，這不是大陸，是香港。除非你把七百萬港人都殺了，否則，要香港繼續成為香港，過後一定有解決方案。到時清算要人頂罪時，沒有編號的武警靜靜跑回廣東，本地黑警就知道被人賣了。

川普挑中國，中美貿易戰，習江鬥，中國糧荒，外資撤出，失業率攀升，這一切都同時發生。香港人看到了機會，他們知道只要堅持下去，可能共產黨也被他們拖垮。最多先來大破，再來大立。

去得太盡，不但一手摧毀香港警隊多年建立的形象，也毀滅香港的法治。看起來似乎冇彎轉了。但是如果有天，真有人要轉彎，那會有多少警察人頭落地？

都是香港人，別那麼賣命。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

替乜撚野死鬼
替死鬼係指你無撚辜但比人捉去頂罪
呢家班狗殺人放火輪姦乜都做齊
替乜撚死？
自作孽黎

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

Fact Check模式統一化提案